集思廣益：如果我唔拎身分證，只拎BNO出街得唔得？

護照都係身分證明文件
唔一定要身分證

咁碌燈柱咪永遠都以為我係屋企？

無知一問，係咪要睇你用咩身份入境？

認樣認步姿，唔需要身份証

有CCTV輔助架

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

步姿應該暫時要配合埋樣先認到成個人？
如果我口罩 加大眼仔 會唔會可以減低被認到機會？

我可唔可以只用bno入境？

你係屋企上網都認到你步姿

屎橋

拆撚曬佢咪得

話乜？
法例寫明
不過宜家都唔撚跟法律

拎乜出街都冇撚分別
Biometric passports(e.g. 有效嘅bno) 同身份證都係有晶片
包鍚紙就最實際

搵個有帶證嘅人話你係咪得